大家點睇ig啲補習中介

有冇人用過？我見佢地收一堂agent錢，平過出面果啲好多

開校園台無人理

其實小弟以前用過啲agent網，比左成$900中介費用，所以想轉用ig呢啲，大家有冇好介紹

ig真係收一堂
從來唔用中介網

但你圖個問成撚日唔理我

間

我未申請呢間，絲打補咩年級？

有冇好介紹

其實不嬲都係你試補兩三堂，然後自己同個家長deal，你繼續幫佢補但係叫佢同補習中介講話唔用你。通常啲媽媽都無咩所謂既，視乎你表現囉

我朋友試過幫新移民個仔補習，佢又係咁同個家長deal，點知個家長應承左佢之後打去中介度投訴，最尾我friend要陪二千蚊
所以我都唔敢私下同個家長傾

新移民
通常唔會第一堂講嘅，補兩三堂爭取表現，試過第一堂講，最多都係比人拒絕。補左六個小朋友都係同一個做法只能說你朋友唔好彩……

而家中介網好少俾您直接聯絡個家長

比左錢咪有contact

試過，比左一千蚊中介費

試過蝕兩個禮拜中介費成千九
依家用開果間話最多收700

絲打用開邊間
試過比完中介費個家長就話唔上

Wa屌開名聽下

係咪可以拎返一半錢？

冇㗎，未過頭兩個星期俾人quit先有得拎一半

真係好仆街

終於搵倒補習

個中介係ig叫tutorland，我補個小學生，時薪$100，每堂1.5小時，呢間agent只收$120做中介費

有良心喎呢間